男朋友呢排開始嫌我煩，唔知係咪因為過左熱戀期。。。。點做好

小妹有個習慣夜晚先傾電腦粥
咁岩岩拍拖頭個十日都仲算ok
日日11點幾傾到3至4點

我地好多野講

昨日係我地拍拖第十二日，傾到2點半佢就話開始累

人地又話一日不見如見三秋既，我地已經成12個鐘無見啦，起碼都當1.5 個秋無見啦唉

對呢段感情已經無晒信心了。。

😂👌

正輕po勿搞屎棍啦

分手啦 同我一齊

有乜鳩好傾啊
一日一粒鐘都可以將今日做過既嘢講十次
又唔係打緊機有話題講
日日傾到3，4點攞人命咩 可能人地8點要起身

小妹唔受狗公(樣衰衰)

日日傾唔係問題，但你日日都傾到3，4點就真係有啲過份乜早少少傾唔得嘅咩？

其實都幾多野傾
好似：
我：bb你肚唔肚餓呀？煮個麵你吔呀
bf: 岩岩先食完咋
bf: 咁bb你眼唔眼訓阿，不如我地早d收線啦，我驚你唔夠訓阿
我：bb好暖阿你不過我慣左4點打後先訓。係啦，今日你有無d咩特別野咁阿
bf: 無阿，咪又係咁，你真係唔眼訓咩bb?
我：唔眼訓阿，同bb 你傾電腦粥就一d 都唔眼訓嫁啦☺
bf: 但係夜訓傷身子同埋個樣會殘阿，我會擔心你嫁bb
我：唔緊要啦，我個樣殘左bb你係都會一直咁愛我嫁？
bf: 梗係啦。。。。。。。
我：係啦bb你做緊d咩阿
bf: 同你傾緊。。。。。
我：bb你鍾意我d咩
bf: 全部
我：你hea我既
bf:..........

大約就係咁，我地之前明明真係好多野講嫁

朝早傾無晒個種感覺阿嘛

I mean 你夜晚8，9點開始傾都得，同埋日日傾，再多話題都會有傾完嘅一日

扮gay係咪好好玩啊

我有數不盡既話題
但係bf佢就好似唔想理我咁唉
8至9點我唔得閒阿

邊隻眼見到係gay
小妹真絲ok?

在你眼中係數之不盡嘅話題，但喺佢個角度可能會覺得係煩

佢曾經同我講永遠唔會嫌我煩嫁明明

見到依個post 都係傾少啲穩陣

傾下計都講到好似好辛苦咁

人地唔使訓?

比啲時間佢適應啦，唔好成日形住形住

佢個意思係，我冇嘢傾，你可唔可以快d訓，仲要問鳩我d濕鳩愛你d乜 ，真係想傾耐d就唔只game一齊玩，邊玩邊傾。

我都犧牲左我既睡眠時間同佢傾啦

我知，所以都只係上黎lihkg開po問下

你意思係佢其實唔愛我！？
傷心死了

一個奪取睡眠的長期酷刑
你男友是聰明的人很快放生你

又唔係，如果真係唔愛你就會好似我咁問，佢肯兜兜轉轉問你要訓未都叫好，遲d可能直接同你講一句眼訓啦聽日傾就算，好撚正常。